Razer Phone 確認進軍亞洲市場！香港會賣，預計 12 月初上市

Razer 於 11 月初在海外發表了以 Nextbit Robin 為外型基礎，同時配置 5.7 吋 120Hz 更新率螢幕、8GB RAM 等規格的 Razer Phone，但初期開賣的國家僅限於北美和歐洲市場，亞洲國家都無法買到；最新消息指出，Razer Phone 確認會進軍亞洲市場，將會選擇新加坡為第一個開賣 Razer Phone 的亞洲國家，而版主更收到風聲，表示 Razer Phone 在香港也會推出。看下文吧！

Razer Phone 是一款旗艦規格機種，主要配置 5.7 吋 IGZO LCD 的 2K 解析度螢幕，並且支援 120Hz 畫面更新率，然後搭配高通 S835 處理器、8GB RAM、64GB ROM，還有 4000mAh 電池、1200 萬畫素主相機、800 萬畫素相機。Razer Phone 同時支援 Dolby ATMOS 全景聲技術與 24 位元數位音訊處理器，也有獲得 THX 音效認證，然後還和 Nova Laucher 合作 Razer Edition 客製化操作介面。

Razer Phone 的美國定價是 699 美元，折合港幣約 $5460，但到了新加坡之後單機定價變成到 1,068 新加坡元，折合港幣約 $6194。 Razer Phone 日前已經由新加坡將電信商 Singtel 開放獨家預購，預計 12 月 1 日會在新加坡的 Razer 官網線上開賣。香港方面，版主收到的消息是，Razer Phone 會於 12 月初開賣，實際上市日期有待進一步確認。如果香港真的會賣，網友會支持嗎？留言討論一下吧！

部機會唔會發光

毒撚專用機 邊個敢買

唔係話初回版背後個logo會發光咩

屌垃圾走黎香港賣

呢個問題係多鳩餘

電子垃圾

賣幾錢先，呢個先係重點

垃圾

賣8k 就正 個名都J死人

雷sir

個mon會

on9無3.5mm

2017年仲講 3.5 你仲on9

9成 3hk 自己獨賣

一出賣六千幾咁撚睇好呀？

有op5t 不了

唔係9成, 係10成

有冇京城雙重backup先，有先買

有閪人買咩, 送俾TVB做出年台慶禮物啦

改好咗個垃圾相機先